Supreme FW17

有無人買完week 1收到confirmation email，但week 2都賣埋week 1啲item仲未ship?

利申 信用卡都扣埋數

買唔撚到

大把機會

啱啱收到ship confirmation email

我都係 仲等緊

咩黎?

等左1個星期

Reddit都有好多苦主

買唔撚到！！！